tvb今次仆街 張兆輝武漢返黎仲要唔撚帶口罩

死廢中唔知傳染病有潛伏期？

武漢回港 張兆輝唔使隔離：我OK喎！

藝人張兆輝為無綫新劇《黃金有罪》出席記者會，因張兆輝剛從懷疑爆發不明肺炎的武漢回港，而記者會上都有不少工作人員都戴上口罩以保安全。問到張兆輝是需要和他保持距離？他笑言：「應該唔使啦，我ok喎！如果真係有事，自己會感覺到唔舒服嘅。」問到返港回家，家人可有特別措施應付？他謂：「佢哋都唔知有咁嘅事，其實我上去時都唔知嘅，你知我都飛嚟飛去，我尋晚返，今日就嚟記者會。」更提議記者：「你哋驚可以戴口罩。」

政府快啲隔離電視城
我唔想死

應該唔使啦，我ok喎！如果真係有事，自己會感覺到唔舒服嘅。

戇撚鳩

應該唔使啦，我ok喎！如果真係有醉左，自己會感覺到有飲醉嘅。

應該唔使啦，我ok喎！如果真係有精神病，自己會感覺到痴左線嘅。

我無醉!

呢d無衞生死廢老

要求林鄭月娥接見武漢回港勇士！

自己有機會病 唔係自己戴口罩 而係rlo戴口罩

遲D畀人捉去隔離

空窗期

快d傳播比班TVB 垃圾

呢d撚樣真係弱智，害撚死人

dllm 班偽人無知到

典型廢老講既野

死廢老，快撚啲再去中國登台之後發病啦
咪撚睇香港啲醫院啊

查查入波未

咪入左倒掛囉

典型廢老，屌晒兩老

呢鋪我撐佢，希望佢整死TVB

可唔可以困晒班武漢返嚟嘅係毒氣室一鑊熟算
屌 自撚私

下場第3球

打個茄輪表示100%支持黨中央防疫成效

佢知唔知咩叫潛伏期

支持張兆輝,帶頭攬炒TVB